有無人對自己係香港人嘅身份，既自豪，又失望？

非五毛，好簡單舉兩個例子
四川大地震，有無人捐過錢，有喊過？
北京奧運，有無人覺得自豪過？
但喺唔知幾耐之前，對我哋所謂嘅親生呀媽，感到失望？
其實我覺得我哋跟本唔係親子關係，係情侶關係，當你對一個人好愛好自豪嘅時候，但你越知越多你另一半嘅衰嘢之後，你仲可唔可以愛落去？

利申:港獨撚，歡迎五毛入嚟辯駁